18區同時發動“全港轉台大遊行”？

路線要長，2、3個鐘，10公里仲好，路線要途經民生區域。目標係要食店轉台唔播TVB，順便做大審查睇下邊間可以幫襯。